830斬狗個刀手捉到未，有冇手足follow

好似冇光頭佬指揮呢？
有冇記者問下er sir點解咁辦事不力

捉到未

sor 仲未搵到戲子頂咗佢

仲未搵到件反送中tee塞係佢屋企？

黑衫咁易搵都買唔到道具

等左咁多日都冇傷勢圖 好失望
明明個張汽油彈仆街圖 佢地打左好多次飛機

好想睇

會唔會又係失蹤，實際上隻狗已經做成狗肉流出市面

咁多日冇佢消息已成condom

揾華記啦
條撚樣成日想出位，做假屈人
呢次可能來真

屈完巴打
任務完成

20分鐘登報 搵鬼信

好想多幾單